有冇人識點整返舊SIRI

聽慣左舊SIRI 有感情
可以點轉返佢

冇辦法
果把聲係蘋果backend 砌出來的。

唔該曬

舊個Siri退咗休移居咗美國